暴力？ 暴你老母

致親愛的和理非們

其實撞爛玻璃入立法會、噴下油有幾暴力？
如果塊玻璃一打就爛暴唔暴力？
大陸反日示威啲人爆完玻璃之後搶嘢 我哋囉嘢飲都擺低錢 有幾暴力呀
咪頂龍係撐警集會 拆烈士壇嗰個level
Sorry 都無 除非你覺得港府有烈士咁respectable啦

如果睇完覺得啱嘅 就幫手spread出去 唔好俾個藉口自己唔再上街

自推

重點係無人受傷

推到全部和理非都睇到

Push

好sad

請幫推

睇完嘅唔該幫手推 幫手share

絕對讚同,
暴你老母,
呢的最多衝擊立法會呀,
政府就暴力,
警方就暴力,

唔好俾對方spin到多啲人 規模大啲就暴力啲 咁樣同廢老話二百萬人行出嚟好暴力有乜分別
依場只係一場好和平嘅示威嚟咋 無傷人
香港需要你 請繼續參加香港民運

咁真係暴力啊嘛

靠文宣啦，在我睇今次係極之和平嘅新式抗爭（對香港黎講），冇人因衝擊而受傷，冇人利用呢個衝擊搶野

話暴力果 d 根本係有心分化